遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭

最近垃圾支那病毒，搞到完全聚集唔到人
大家都只可以屈係屋企，好多人覺得屈係屋企好廢

係依個時候，請問大家打佐網路輿論戰味
國際線有無打

將軍澳大量手足被圍捕，黑警拘捕記者，打記者，有無發大
定係一日就又佢，大家唔好忘記對黑警的恨。

Twitter戰線人數已經少佐好多
FaceBook戰線有無打
有無走入藍屍Group搞分化
有無上大陸Group搞分化
有無將真相散比大眾知

記住，抗爭暫停，只不過係Home Office
唔好咩都唔好做

【愛護家人】香港警察而家會自制狩獵夜

每日pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong
---------------------------------------------------------------------------------
FaceBook 戰線

行動:麻煩去公海睇睇
公海:
廣播Channel:

------------------------------------------------------------------------------
連登洗地組
目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

推！

我發起呼吸抗爭，不分藍黃

推呀

要返工不了

老twi好緊要 希望會係香港普及到

唔好忘記

洗地組全面進場

已經做咗 twitter

依家做緊
一直推,一路做

推

gogogo

抗爭

可以做完再推/推完再做

放工做lo

tui tui tui

推上熱門

twitter任

樓主返過工未
9點真係會做野咩,而家home office
9點起身都成問題
改11點開始啦

tvb任

推twitter

推推推

我要6月7月個團火

團火就重有，每次想放棄都諗下荔枝角的手足重還押緊
放棄唔到

agger

返工放工坐車個陣做

至少我本人接受唔到
咩都拎唔到，成千個手足要十年

diu

仲有大家唔好忘記tvb

希望唔會有任何一個同路人放棄

推,又唔洗錢,唔好咁懶

執左去啦

加油啦

唔好懶

堅持才有希望

可唔可以加埋Report藍屍Fake News YouTube Channel

藍絲唔講道理,可以點分化?...

正

Push

唔好淨係記得買口罩呀

下次警黑飯局可以試下打邊爐

不能只有我看到

召喚鍵戰

home office 手足

五大訴求

史上最詳盡：普通人都加入到既功能組別名單，整理左好耐！

Move

pish

help push please

求求鍵戰

齊來做鍵戰

我要推

齊來推

快推

每日任務

做左至諗

up

up up up

推推

上咗熱門

而且排名算高

犀利

大家都好撚灰
連登一有post, 就話送頭不了

join us

212 銀髮手足吹雞遊行 唔好掉低佢地！

轉哂做鍵盤戰士

會有肺炎，不了

push

行動 post

真係咩見twitter都唔算多人

外面行動會被連登仔話叫人送死

仲有得申請咩??

總之唔好9企啦......唉

引導佢地思想

仲有追擊tvb廣告商

唔係咁易ga yip cfu

我真頭比人屈我係狗
鼓勵大家參與活動，依家變咗比人話係狗

而家出面最多屌香港人post

之前醫護罷工去醫管局請願都有不反對通知書

大隻手足

Twitter要人啊屌你！

之前狂屌民健聯唔做野
成功過

不過要暗屌 引議佢地攬炒變投另一個陣形

push
home office

呢個真

好過鍵盤戰士都無人做

推， 抗爭唔可以停呀

我一早話香港網軍有得搞

一定要做呀.....基本盤呀

Twitter 要人
Reddit 要人
Youtube 要人
Facebook 要人

其實藍絲fb好易block人...

去行山

我想同佢地做朋友

要點教化藍絲?

要扮藍咁解
有時好撚辛苦

建議twitter戰線臨瞓先玩
因為我地訓既時間 通常英美國都活躍用Twitter

plz

真 點解全個熱門都係肺炎

做實事
要推!

日日都做緊

push
嬲完就要做野!

Facebook話Del曬所有藍絲專頁！

話說 我想順便係到提下大家 大家好似遺忘左樣野
大佬
D藍屍fb page點解去到宜家都仲未摺埋嘅??!!
你地唔打算10點鳩嗌 都幫幫手report藍屍fb page啦
好快手姐
大家認同嘅可以加埋落home office嘅to do list到

p

你要搵個Account
Share D無咩殺傷力的藍C言論

佢地會起你底
睇下中唔中

仲記得之前約定同一個時間report

當務之急係stop 咗法國供應武器俾警先，首先要connect咗法國當地嘅示威者，施壓俾當地海關，而哩一點係所有冷氣軍師都做到

twitter 要人

之鋒吹雞簽聯署

呢個？

新一輪口罩統計
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

最近有埋新嘅抵制東方日報戰線
但得千幾個follow好多人唔知

就係呢個post約個時間出黎
大家還掂都係無野做，click個掣好易姐

Pish

推 homeoffice人人可以做！

yep

推啊喂

Signed

push

而家係打殘Fake news CCTVB 最好時機

唔好掛住行山

大大力推！

健身 健身 健身 增加抵抗力

緊急關頭 唯有自救

report到呢個page仆街唔該

掙扎！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好鍾意rocket

唔好淨係係連登打飛機

上 香討
twitter
wechat
whatsapp

讚頌祖國大灣區將香港人帶到疫區送死

日日Twitter 日日Facebook 抵制CCTVB

721831101111

去馬

點入工會?